有冇巴打諗住整個新嘅討論區 admin會ban pr同5毛嘅

連登資訊量越嚟越少 連仔都唔bam pr同5毛狗
熱門好撚多風向post fake news 分化放負
有冇識寫網嘅巴打打算起個新嘅

建議之後大大力bam啲畜生 同埋疑似嘅
想解封就寫信畀admin審

利申 冇相關技術 但可以捐到啲錢

直接去膠登咪得

唔太清楚 嗰到係會bam嘅？
但點解少人用

認同, 依家連登跟本都唔可以叫黃 APP台大把支那驚PO

唔黃冇問題 言論自由
但惡意野 好似pr有組織咁帶風向 已經唔係討論區應有嘅交流

咩叫討論區應有嘅交流
上網鳩up仲要理岩唔岩規矩？